求借overlander VIP

有冇巴打有Overlander VIP卡 呢排做緊7折
可以幫手儲分Thz !

你應該旺角總店買㗎啦？

係呀 荷里活12樓

推一推

有金卡， 今日中午會出開旺角， 如果你夾到可以幫你.

可TG